求救 喺公司放左個響屁 點算

如題
而家紅都面哂